大專院校嚟講歸屬感冇一間學校夠ive嚟

明明已經升晒/入晒大學

大專比賽都會走晒去ive嗰邊幫ive打氣

ive仔呢方面真係世界第一

ive仔世界第一！！！